milktea alliance! 泰國聯署要人

奶茶聯盟係咪得個講字？？？
得幾千人簽左

#nnevvy

［再開］睇下譚得塞幾好人

推唔郁

自己推

自推下先啦

推

in

milktea

we

簽左

trust

點解你會推得陏..............

Push

p牌仔

推一推

#nnevvy冇晒中國人用啦

幫幫手推一推

咁應該用咩

簽ed 大家落力share出去啦 每人10個

推推推

P牌推唔到，不過都推一推

老老豆豆 見到個內容更覺得中共真係邪惡核心

#Stopmekongdam #China

#MilkTeaAlliance #奶茶聯盟

pish

gogogi

簽咗

push

Done and push

#MilkTeaAllianceStrongerTogether

Signed

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

Stop China to build dam on the upstream Mekong River

我覺得依家停止佢地起大霸已經唔得

if you don't know what happened

signed and push

簽個名咁易
快啲簽

p牌仔都簽咗, 你仲唔簽?

#ChinaLiedPeopleDie
#StopMekongDam

continue pushing

已簽

done

Done

港泰友好 已簽

仲推乜鳩 依D聯署擺明係某D人單方面懶係野整出黎 根本人地都WFC
真係要搞既話 淨係泰國人口都係香港十倍 洗鳩你幫咩

問你拎錢？ 要好多時間？ 有人報夢話你知wfc ？